想問下aeon 福祿壽組合d電腦抵唔抵？

[url]

個價錢仲有祿同壽兩樣野揀，即係總共三件野

抵

同問

我有9折

上amazon買平幾千

搵笨

分身買仲平

幾千？ 咁多？

睇個價已經出晒汁

12

900鎂x8=7200hkd

福祿壽呀 加埋 個耳機 已經平過amazon

台機好定手提好？

3件野一個價?? 咁抵

個價唔係好對路，三樣野加埋太平，可能係IT標錯價，建議樓主買定兩三部先。

年年都係咁

上年新屋入伙 抽油煙機 雪櫃 煮食爐 洗衣機都係Aeon依個promote買
so far so good 有幸未壞

好似要加錢先有多兩件

唔駛架

試揀佢要加$1500喎

3件野一個價仲抵過大學優惠

成班開心大發現

9個部低唔低買

係冇加到嘅
啱用都抵玩嘅

19個部抵玩

你再加多件先1500

祿壽d骨有無人有興趣
我想買部電腦 但食唔落d骨

我覺得唔算好抵
分開買都唔差好多

12部fx504好貴，上年9月豐澤買先9千尾，而家fx505都出左

唔洗錢想要一件
但係想自己揀item 唔該

30 期免一期

你即場/搵fd 夾
1500 500 有人要的

我可以食骨
幾錢祿+壽?

撚狗

買完福要加1500先有祿/500先有壽
G933+G703 都要1500 似搵水魚多喎

傻鳩

福個價已經包左1件祿同1件壽
想再額外要先至要加呢個價

如有人想$1500 單買「祿」item 可pm

大公司黎既話算抵
佢仲要用aeon卡免左30期既其中一期
6000蚊減到200
唔錯
張按摩椅有d心動

免息係免一期?
定係免一期付款

上面嗰度寫30期免息
免1期供款

抵玩喎 最平6888有部電腦仲要送多兩樣嘢

咁抵屌喎,聽日問問先

Tg傾

福袋咁囉，好多野佢唔夾埋清平時唔會有人係aeon買

想要焗爐有冇人食骨

Amazon/Newegg平好多

樓主朝早出完POST,
下晝就有content farm介紹依個組合

揀左3樣野
分開買既平均價
大約平1800-1200左右
其實係OK既, 不過就限死左買果D型號

連硬件台都mon post